P牌仔 35k買二手車 jazz定mazda2好？

車廂空間好似兩架都差唔多
喺28car睇見jazz35k樓下啲盤多數都十年以上，手數里數都唔細
而mazda2就新少少，里數都細啲

想問下邊款啱新手多啲？仲有冇其他款對介？

後座坐人就雀屎

兩架啲機件都簡單，因為都係最入門嘅車

Jazz 用完賣返出去比較容易
Jazz 空間大好多

Mazda 2 操控好過 Jazz 一啲
力水就⋯⋯唔好玩啦，兩架都冇乜力

Jazz啦 起碼周街有 d零件易搵又平
萬事得d車好冇力

巴打p牌保險險出自己名？
我都係新牌仔諗住4萬到買架fit ge8

自己名呀 屋企冇人有揸開車
真新手乜都唔識

Jazz啦
03年jazz而家賣皮半出去都仲有人要

搵左保險報價未？
想知下價
我都真新手 一齊研究下

我試左08年jazz泥報
暫時報返泥金時最平 $5300
其他都要6千幾

唔知如果再舊啲既話會唔會又貴啲

睇睇下 好似jazz真係各方面都平衡
唯一就係鋼水好似差過mazda

Jazz有陣柒味

Nissan tiida 啦 正野黎
前兩星期出車p牌

唔係點會咁多p牌買嚟操車 個市場咪幫你揀咗囉

我雪藏牌出咗架掃把佬
都係兩個幾
返到嚟換下偈油波箱油風隔冷氣隔嗰啲

我自己下年都想換車
其實都想換jazz
但啲價都係硬過碌撚

十年車上年買 今年賣返出去仲升左值

咁癲？
不過我見28car上年年尾成交都好似平過而家放緊果啲咁
而家成日望住睇下有冇平靚正既車

我都真新手
想問買完架車返黎有咩要保養？

雀屎啦，萬車就好似一個腎虧既青年咗，睇得唔行得

swift都有得諗wor

Swift我都有睇過 不過得好少盤

Jazz好多都係撞過先再放出去 因為多新手揸
要小心d

5300 p牌個價真係唔錯 巴打你過25歲？
唔係應該車愈新愈貴咩

係 好撚正 又大又舒服
仲要大得黎車身唔長

你果架係tiida hatchback?

我就泥26喇
我以為舊啲易壞易撞啲會貴啲添

又唔係全保，易壞啲關佢鬼事

就係見到呢幅圖先問下有冇其他好介紹

Is200

泥你老母

Is200好似內籠唔係好大咁 仲要牌費貴啲 應該唔會考慮喇

Sorry 囉

mazda 3 啦

少有，難整

Toyata 有冇得諗

1500cc 係咪得seden版？
我見hatchback好多都2000cc

我揸左05年Mazda 3幾個月,好冇力
不過p牌揸就冇咩所謂

通常換偈油波箱油風隔油隔冷氣隔，你唔知上手上次幾時換過

利申：中過少少伏

係阿,1500樓下得2同3 sedan

2000cc咪2000cc lor

冷氣呢

有架09年mazda2 63K里數
牌費去到9月
早兩個月買 已經想換車

35K買返嚟 用咁10K整車

上斜仲慢撚過格離坐滿人既小巴

踩到落地板個時仲要嘈到仆街

咁伏？
睇嚟我都係揀jazz喇

wish